{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043291",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "백제삼계탕13월"
    },
    "text": "鎮海「百済13月」はお客様を心を込めて迎える準備ができています。 毎日11:30から21:00まで営業しており、11:20にオープンします。 様々なメニューをご用意しており、韓方サムゲタンは17,000ウォン、漆のサムゲタンは18,000ウォン、アワビサムゲタンは19,000ウォン、天然高麗人蔘サムゲタンは19,000ウォン、宮中サムゲタンは25,000ウォン、韓方アンドンチムダクは33,000ウォン、韓方アンドンチムダクは43,000ウォン、牛カルビチム(1~2人前)は49,000ウォン、牛カルビチム(3~4人前)(3~4人前)が59,000ウォン、山菜ビビンバ(2人前以上)が1万3000ウォンです。 このように様々な価格対比のメニューでお客様をお迎えしています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "百済13月の営業時間は何時から何時まですか？",
            "answer": "百済13月は毎日11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "百済13月は何時にオープンしますか？",
            "answer": "百済13月は11:20にオープンします。"
        },
        {
            "question": "百済13月ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "百済13月では韓方サムゲタン、漆のサムゲタン、アワビサムゲタン、天然高麗人蔘サムゲタン、宮中サムゲタン、韓方アンドンチムダク、牛カルビチムなど様々なメニューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "韓方サムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓方サムゲタンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漆のサムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "漆のサムゲタンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビサムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビサムゲタンは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天然高麗人蔘サムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "天然高麗人蔘サムゲタンは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宮中サムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "宮中サムゲタンは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方アンドンチムダクの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓方アンドンチムダクは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛カルビチム(1~2人前)の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビチム(1~2人前)は49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛カルビチム(3~4人前)の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビチム(3~4人前)は59,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山菜ビビンバ(2人前以上)の価格はいくらですか？",
            "answer": "山菜ビビンバ(2人前以上)は1万3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百済13月ではお客様を心を込めて迎える準備ができていますか？",
            "answer": "はい、百済13月ではお客様を心を込めて迎える準備ができています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 481
    }
}